麻煩admin幫我del post

除左最新個post唔該admin